彭于晏半夜瘋傳出櫃！「性對象」170億富商張磊飆升熱搜

彭于晏半夜驚爆出櫃？16日凌晨「彭于晏、張磊」關鍵字突然登上微博熱搜，並有許多八卦爆料帳號瘋傳2人已有過親密關係，消息一出在網路上掀起爆炸討論！不過瘋傳不到一小時，彭于晏工作室官方微博帳號就立刻跳出來澄清：「純屬捏造，謠言止於智者，已經交給律師在處理。」及時滅火！

▲彭于晏、張磊遭人瘋傳有親密關係。（圖／／翻攝自百

八卦爆料帳號「圈少爺」半夜瘋傳，彭于晏跟大陸知名基金投資公司「高瓴資本」創辦人張磊有親密關係，甚至曬出多張爆料對話，表示「彭于晏被張磊睡了」。「圈少爺」透露彭于晏雖然是直男，但演藝圈裡很多直男願為「資源」獻身，「這個行業你本來就不應該以一個普通人的角度來審視。」就是指名他跟張磊有性關係。

許多網友看到被驚到嚇醒，紛紛崩潰不能接受，同時也讓這則消息直接飆上熱搜！但有網友認為：「台灣同性婚姻不是快合法了？如果像張國榮跟唐唐那樣也很好啊！」還有人樓歪表示：「如果是真的，我希望他是攻。」不過諸多揣想全都在爆出不到一小時後，被彭于晏工作室官方帳號嚴正否認：「純屬捏造！」強力把關謠言，不讓事件延燒。

事實上，張磊是大陸基金投資公司「高瓴資本」創辦人兼首席執行官，同時擁有美國耶魯大學校董事會董事、中國人民大學校董事會副董事長等多重身分，身家多達170億人民幣（約新台幣780億元），地位不凡。他2005年創辦的「高瓴資本」是一家專注於長期結構性價值投資的機構，發展至今超過10年，現已成為亞洲地區資產管理規模最大的投資基金之一，張磊可說是相當有頭有臉的人。

希望係假

希望于晏真係gay
快點雞姦我

為錢姐

1億同uncle做愛好沒

佢不嬲都基味濃

接受唔到啦 咁靚型棍去格劍

視乎幾多錢啦
屌一次夠佢環遊世界 屌女屌一世 咪當做善事

我發現邊度都有奈巴既蹤影

佢同左我一齊啦
呢個男人煙幕黎

佢而家訓係我隔離wo ...你係乜水

你睇清楚 你隔壁果個彭健新黎 唔係彭于晏

好撚正 寧願佢hehe

大陸新聞好多造假 今次似流料多

gay

btw

我點會認錯我彭于晏 佢成20cm...
彭健新得5cm

真係抵死仲咁白淨

你又知ok仔得5cm

He is not gay

your name

願天下靚仔都是gay

我願你係靚仔

即係同 吉夫藥 一樣囉，見怪不怪

見到標題就扯左

假假地

快點強姦我

繡花枕頭

我老公仔同我解釋左啦
你班仆街唔好再傳

佢似0

佢係1呀 尋日先係床上屌到我反艇

班ff港女點算

港女玻璃心碎

諗起古天樂添

咪ff咁多啦

就係靚型先gay

圖都無張

睇到標題好興奮
但睇內文好似流流地

好想屌佢呀

好想同佢互屌

旭巴都想?

淨係可以幫佢含都夠架啦

用下腦啦
我以為係大陸人先咁低質

乳硬咁嘅質素無緋聞好難相信佢唔係基

點解明星咁有錢唔去修下條眉
真係未見過有其他偶像派條眉咁柒
鹿晗，張藝興羅志祥嗰啲條眉全部都又有齊又幼又長
佢紅唔起唔係冇原因，得連登仔吹捧

佢都唔係基

仲要整個咁嘅髮型
去做地盤？

做地盤佬都型過人

激戰個時真係型到劉晶

正常啦 呢d天菜級一定有人包養
gay圈已經大把
直男更加多

崔始源

諗起張家輝：你親了我依下

晏晏過黎強姦我喇
唔洗你用套
直接內射我
好想幫晏晏生仔

利申：hehe

笑到收唔到聲

仲以為有咩對話圖，原來係d人自己傳來傳去d對話

你屌到我硬曬啦

收聲啦屌你老母，講班死人妖出黎比

我有講錯？

點解唔係真
好想含好想比佢屌 一定要大大力

gay

有

之前余文樂好似話過佢淨係鍾意健身 對女人無咩興趣

有佢咁型咁靚仔 眼角都自然高d 大把女慢慢揀

激戰同張家輝扮咀，可能幕後都知佢係gay，所以先整呢幕

快啲傳開去，激鳩下班港女

都話咁靚仔大隻冇可能唔係基

gay唔緊要 都唔係呢件核突野啦

我攞佢同連登仔比咩？我同其他明星比喎，貼張咁嘅圖想表示咩

旭b始終係零

原來拍激戰個陣係黎真架

排隊啦

女星係雞
男星係鴨

馬賽都係咁啦,好出奇呀

連d腳指都有戲

屌阿叔都還好
但比阿叔屌就

班彭太可以集體自殺喇

彭乳硬填滿了我的肛穴

明顯係零仔

佢係一黎嫁

你有張孝全喇喎

金城武都係gay
靚仔特別多gay佬

女人唔值得擁有靚仔

做假大國啲料聽完就算
之前又話停風王菲假拍拖，話如果流料直播食屎唔知食咗未

呢單野可以唔信 但我信佢係gay

班彭太冇得唔服啦 佢同邊個女人一齊都會wewa鬼叫 同男人真係輸到心服口服

快點

E個post 正皮多過負皮 代表左D咩

唔駛爭
張孝全係我既

代表左好多gay同腐女

雨B

彭于晏 張孝全 高以翔 呢三件真係gay味有d濃

三個都係我老公

正常呀 發夢個陣都聽過朋友講佢未紅成日係台灣 吧玩

訓多陣晏先先

發埋d咁既野
激烈少少好唔好

應該係真
以前西女人同人訓一訓都有一層樓
咁有錢又要搵個型仔同你做
肯定會出手更闊綽

屌你老母 比人包都比個好樣啲包啦

快點強姦我！！！

好想屌佢